721 唔出去嗰啲同我入嚟

同我睇咗段片佢：

721，不見不散！

同台演出：
[777] 7分鐘睇哂7月7日警察做乜9 （推記者實錄）

推

聽日見

Pish

721 你唔去唔宣傳 你對唔對得住失去生命既香港人 被捕義士 銀髮族
對唔對得住香港人！
文宣唔係整比你睇 係比你地分享出去架！
請大家不停去wtsapp FB 分享資訊出去！
剩返一日 一人行多一步！

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

屌 今日病撚左
唔知仲出唔出到

屌﹐你都冒警嘅

真嘅邊有number

順手推一推

push

推推